周揚青真係好正

嗰種氣質

咁似廿八座大王

複製整容樣都叫有氣質？

仲係咪處先？

返大陸台灣執幾件啦

比小豬屌到變牛肺啦仲處

成周米青

之前就唔知

驗眼

整容還整容
氣質還氣質
楊冪ab都冇佢咁靚啦
係范冰冰可以一戰

邊忽有氣質? 不過眼鏡嗰張真係幾靚

正評比眼鏡